[肺炎口水值5千]名正言順拿DNA

A中咗, 吐口水落樣本瓶, 賣1千, 政府5千扣返, 都賺4千
解決方法: 口水中DNA同本人cross check